警記者會, 要求射眼警員親身出席交代當時情況

等陣警方記者會, 請記者要求尖沙咀射爆FA眼果位警員親身出席記者會交代當日射眼情況.必須清楚見到警員樣,名字,警員號碼. 親身講述當時情況,還警員一個公道.還FA一個公道

佢都唔認係警犬射, 頂咩求姐, 話查緊, 冇證據....

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

要求問所有警員係咪都有香港身分證

個個係殺人犯

佢認有tst開過布袋
但話要收到傷者既傷勢報告先再調查到落去

咪撚睇個垃圾記者會啦!!